認真，香港起碼要衰多三百年先有轉機

只要繼續有150 衰多幾年都冇用

睇政府班老野就知啦
唔接受新科技